Файл *abonent_stat.log* содержит статистическую информацию по абонентам.

== Формат

[source,log]
----
DateTime;GroupID;GroupName;RegCount;SubscriberActiveCount;SignallingActiveCount;ActiveCount;CurrentRegCount;UnblockCount;
----

== Описание параметров

[width="99%",cols="15%,79%,6%",options="header",]
|===
|Название |Описание |Тип
|DateTime |Дата и время сбора статистики. |datetime
|GroupID |Идентификатор группы.pass:q[<br>]`-1` -- суммарная статистика по всем группам; `0` -- статистика по абонентам, не привязанным к группам. |int
|GroupName |Название группы.pass:q[<br>]*Примечание.* Значение `All` -- суммарная статистика по всем группам. |string
|RegCount |Количество абонентов, зарегистрировавшихся в период вывода статистики. |int
|SubscriberActiveCount |Количество уникальных абонентов, совершивших действие в период вывода статистики. |int
|SignallingActiveCount |Количество уникальных абонентов с сигнальной активностью в период вывода статистики. |int
|ActiveCount |Количество уникальных активных абонентов в период вывода статистики. |int
|CurrentRegCount |Текущее количество зарегистрированных абонентов. |int
|UnblockCount |Текущее количество незаблокированных абонентов. |int
|===

Примечание - appender = abonent_stat
